洛杉磯湖人第17次總冠軍慶祝區

This is for Kobe

Kobe❤️❤️